當年阿辛斯奧唔洗400萬

而家值幾錢？

呢個真係

當年疤豪啲嘅話

應該借左去愛華頓

西超盃輸少兩球先

學下咩叫尊重先啦
下下攞死角撚人龍門

達屎唔比人撚就會自己撚自己架啦，驚佢自殘咋

人地收小幾十萬賣畀皇馬
好過賣畀疤呢d當人乞衣球會

都要睇球員意思既
入皇馬係佢媽媽既遺願

鬼叫疤4.5M都要分期咩

巴塞唔比遠射入球所以唔買？

messi 唔洗錢添
有咩好比

入一球世界波就上神枱

踢多幾十場keep到個水準證明下自己先啦

起碼都100m了

你肯定係一球？

人地唔睇波 沖出黎攞左彩先算

雖然好撚討厭賤種
但係呢個真係勁wo

止唔止一球呀?
前兩季踢愛斯賓奴已經好Fit啦 喺鍠各項賽事Debut都入波仲要

升10倍起碼

人地西乙窮撚隊呀
等果4m出糧比球員
你老母西疤狗玩分期
想人欠薪再降班

btw慳多五次可以比忠誠金尼馬
唔洗走數